東張西望果條傻西

人地為左張身分證而嫁比你咋
你咩樣呀死肥鳩
唔通貪你靚仔？

有個十幾廿歲既女仔投懷送抱就閪迷迷咁
傻鳩

1. 中年裝修佬港男, 迎娶深圳22 歲湖南妹
2. 港男做老豆, 入紙申請公屋
3. 湖南妹獲批單程證, 由二人家庭改為三人家庭輪候公屋
4. 火速上樓
5. 湖南妹做兼職, 與店長/經理曖昧
6. 湖南妹多次報警, 報社工, 投訴遭受家暴，婚姻生活不愉快
7. 湖南妹申請離婚. 公屋歸湖南妹所有.
8. 店長/經理同湖南妹分手, 湖南妹回家鄉再婚, 準備申請情郎來港
9. 報章報導港伯訓街, 讀者痛罵港伯唔忽視家庭，以致無家人理會
10. 情郎來港, 決定做裝修佬, 呢個時候, 佢又聯絡緊一個湖南姑娘.......

D人係咁撚樣架啦，背面睇都知係肥毒撚黎

個女人好恐怖..plan好晒黎香港拎綜緩拎公屋
個小妹妹好慘比人耍

屌，嗰女係到講普通話
好撚嘔心
嗰老豆幾時打死嗰女？

嗰女先兩頭蛇

聚大陸雞鬧婚變 醉男揮刀斬傷妻女

利剪插前夫內地精神病婦今判囚兩年 官斥被告毫無悔意

照晒劇本跟到十足十

平心而論
老豆問個女個條片
個女比答案比得慢
好似唔情願咁
但主持問佢個女個陣
個女答得自然好多
唔論個女人原意係咪想呃身份證
但個男人好可能真係打個女屈個女人

幾廿年都有人中伏

唔似個老豆打
個老豆係打就應該唔會咁揚

肯定係佢老母教佢架啦

一講中港婚姻就咁撚麻煩，見個男嘅仲戇鳩鳩咁
真係唔知屌乜，幾廿年都有白痴呢啲伏，
新聞都已經日日夜夜報導呢啲中港婚姻啲閪野
點解有人可以一而再再而三咁聚大陸閪落嚟架？
累到自己唔緊要，你死你事
要全香港埋你張單，冇啦啦又一間公屋白白落喺支那人到

1999⋯⋯